保安局局長：警隊不會主動參與違法行為！

又被動技能

佢地係主張違法行為

又想spin做個別事件

配合721劇情，林卓庭搞事先，警畜先勾結鄉黑作違法恐襲？

笑𠹌左

安排人參與，算唔算主動參與

爆樽果單都係被逼

被主動

警員不屬於警隊 ?

又啱wo，真係被動架wo

受上級指示

政府落命令 所以被動參與

邊個指使？

最撚委屈係你香港驚隊啦屌你老母比卡超
有無同游乃強謀殺徐步高呀

李公公

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

and Twitter search 'steam Taiwan', 'steam China' then push good tweets
pls pin thanks a lot

咁即係佢哋上面啲人叫佢地咁做啦

即係有人落柯打就會

又想話係僑妝，內部不知情，查清楚啲先

因為係背後指使

唔會主動 即係被動 可以省略
聽日報紙a1
李家超稱警方會參與違法行動

季炳強先係李家超上司

知你班l樣委屈啦

電光火石間被迫作出違法行為lo

得啦，突登講出黎，好覺眼㗎

被動參與？

但會配合

點解唔係「警方不會參與違法行為」？
唔會主動姐係暗示會被動或者間接參與？

沙展爆女警樽係為民除害

保安局局長有冇公職行為失當?

大家咁都唔明? 即係有更高層既指令囉

警隊只會主動舉行違法行為！

駁唔到

被動/被指示/控制唔到失控失序既警員 要求佢講詳細 d 係邊幾款

所有違法的人都不屬於警隊
朱經瑋唔應該拎長糧
爆樽果個唔應該再存在於警隊

換晒黑衫唔當警員
黃左咪變返警員囉

被動係解，黑社會邀請佢哋參與。而班狗接受？

佢嘅意思係鬼叫上帝造人出嚟咩

邊件裝有被動技能?
個生緊癌果個豬腦?

鬼唔知咩 收人工去犯法呀嘛 明喎

咁之前個d警署強姦案個d係咩黎？個d休班警犯案又係被動？

姐係會被動地參與啦

：我地係策劃，唔係參與，大家要搞清楚

即係比政府逼去被動做

收皮啦

因為係主辦方

此地無銀，又想用回力鏢聽日掟鳩死自己

成件事就係港共非法政權危害香港安全，危害美國經濟，危害世界秩序

警隊不會主動參與違法行為。。。至奇！

唔會主動參與犯罪
但配合黑社會參與違法行為

姐係會被動

［國內戰線］揪出及檢舉警隊及政府的孫力軍餘毒

姐係唔會主動參與721違法行為嘅調查。

犯法已經成為被動技
即係任何時候都犯緊法

上頭有order咪做囉，狗叫佢吠就要吠㗎啦
主動就呃OT

手足

Wfc bait

安排人手都唔算主動

被動？

CLS

非禮偷野果d都係被動

原來違法分主動同被動

黨主動要求
警隊只係被動參與

可否由葵涌單case 質疑班黑警口供

捉少女強姦，再令少女因姦成孕呢？呀局長點睇？

不過係主動策劃違法行為。

架空班撚樣啦 屌你老母交稅養撚埋班垃圾

笑撚死人咩
咁全部犯法嘅人都話被迫

比卡超知唔知自己講緊咩 pika?

點樣被動爆人樽
點樣被動俾錢人整火魔

如果為搏紮所以被動犯法，咁係唔係承認錯咗喺個制度

721?因姦成孕？

被動！

狗咬狗唔違法

笑 L 死人呀. DKLM

請黑社會做丫嘛，721見識左啦

承認係中聯辦指使

而家黑警又想咁樣spin走自己罪責
但係正如漢娜鄂蘭所講嘅「平庸之惡」The banality of evil
跟order做嘢唔係藉口

又當睇唔到 唔知咁多 無資料係手

黑警係自動進行違法行為

又捉字虱
警隊唔會做 全部都係condom仔自己策劃
學晒中聯辦 警察≠警隊

但會協助

被動技能

果D係國安

負責策劃

咁被動參與囉
被林鄭叫
被中聯辦叫
被港澳辦叫
被中央叫

警隊舉行違法行動！再由警員參與違法行為

警隊不會主動參與違法行為！但警員會

响度教育警訊少年嗎？

係人都知紀律部隊要聽上級指揮喇

講一套做一套
反正都無人信你就豁出去？

所以你會被動參與？
所以你會參與違法行為？
所以你都認警隊有做違法行為？
所以你地違法係有人指使？
所以係邊個指使？
所以可以承擔返責任未？

即係有參與違法行為啦

呀局長，我地班香港人有智慧有眼睇架

真 平時影裙底都係

所以參與違法行為係被動技能?

咁爆樽單嘢一定係個女黑警用支炮指住個10隻黑狗逼佢地爆佢樽啦

passive tense

提提你：煽惑他人犯法都係刑事罪行

Push.

冇參與 策劃姐

聽講係魔鬼引誘佢唔算主動參與

只發動

其實呢句野完全九唔搭八 有咩事件唔係個別發生既呢 唔通三萬條狗一齊吠人一齊自導自演先叫唔係個別？

中共柯打就唔算主動

而家咪就係有狗主動參與

同廢老唔會無端端隨地吐痰有得輝

被動技能係長期activated

講完自己都唔相信

咁即係被動參與
係咪收左錢 背後係咪有人操控

即係被動？即係佢指使既

休班警都係被迫的

姐係被迫啦 咁警隊之上係咩部門

根本呢四隻字係廢嘅
任何事件夾硬單獨咁睇都係個別事件
用呢四隻字=拒絕承認有組織有計劃

明顯係被迫咖

721 831 1001

中聯辦

不小心犯罪

有參與就係有參與，主動被動又點

係，不參與
不過會主動策劃行動

不參與，但策劃

咁姐係被逼啦
比邊個逼呀
共產黨牙

警隊參與違法行為不算違法

受中聯辦指示
受港澳辦指示
受中央指示

結果: 違反基本法22條

原來李家超手足
暗示黑警被主動違法

唔會主動 但會被動參與 即係聽上司order

7警案算被動性犯罪？

但會被動參與違法行為

本身存在已經違法

可愛

鬼拍後尾枕

又可以等睇呢個回力鏢幾時打返轉頭

主動

轉頭頒埋好市民俾鄉黑
協助警方剷除暴徒

好難明 點樣唔參與違法行為
又同時犯法

咁畀人判監個d警員?

即係有人指使就會做?

主動同被動咪又係犯法

兜左等如冇兜就咪撚出黎柒啦

係人都知全港最大犯罪集團係邊個啦

聽中央指示未唔屬於自己主動囉

主動 姐係有人叫啦

先唔講主動被動
有無參加違法行為先？

我整喺知違法就係違法
同主動/被動無關囉

佢暗示個警長係受上司容易既合法行動之一

即好似臥低、橋裝嫖客呢類

唔係主動參與
即係有警隊以上嘅人主動柯打

被動違法

我知呀 仲有保安局局長唔會講大話吖嘛

不過會被動去做

指使人係比卡超
警隊只係被迫參與違法行為

唔主動啫 即係會參與違法行為啦

係咪又想屈外國勢力

啊 比卡超
你試下上網search 休班警
睇下有咩result?

屌

應該係策劃，而唔係參與

有人指示 所以唔叫主動
中文突然好左

休班警咪又係警察

指使人縱火燒狗屋合法

明！姐係保安局局長落order 先至參與

比卡超：Order係我落既，佢地無主動到

策劃唔等於參與
語言偽術又贏

咁之前元朗燒烤女警被打呢

好可愛

配合參與

參與ed 啦喎

follow orders from above

警隊唔會警員會

個個都會

佢今次無講錯喎
策劃同參與差咁遠

popo illegal

其實佢講得岩，因為主動參與個d係秘密部隊，公安，武警，摺被軍，而警方只係配合同接應，所以係「被參與」

即係你用狗棍仆爆人頭係人地催你眠控制你仆落黎呀四眼老龜？

講多左

被動技能：一般是某種狀態或效果加乘，在遊戲開始時自動觸發，不需玩家自行發動。

但會策劃所有犯罪行為

，

幕後指使犯罪呀？

特務警察，錦衣衛
支那武警

記者可以咁問